{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1667313?place[place_type]=GID&place[gid]=1667313&place[latitude]=38.255523044&place[longitude]=128.5616891162&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 THE WAVE오션뷰펜션"
    },
    "text": "束草と高城の境界にある鳳浦海辺に位置するペンションは、すべての客室から鳳浦海辺の風景を鑑賞することができます。 便利な個別テラスでバーベキューができます。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 追加予約人数がいる場合、ペンションに予め連絡しなければならず、費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室不可であり払い戻し不可です。 ペットは入室可能ですが、他の宿泊施設では拒否される場合があり、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊禁止、未成年者の予約決定は宿泊施設の規定に基づいて行われ、払い戻しは不可です。 入室、退室時間を守らなければなりません。 客室、周辺施設の利用時、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償処理が可能。直火方式の調理不可、個人炊事道具の搬入禁止。 客室内での喫煙禁止、特定の場所でのみ可能で、他の利用客に被害がないように気をつけてください。 リアルタイム予約の重複が発生した場合、カスタマーセンターで全額払い戻しが可能です。 客室別に個別バーベキューが可能で、電気グリルを使用します。 IPTV、Wi-Fiを提供し、客室は海の眺めで海辺にあります。 バーベキュー場で炭火バーベキューが可能です。 駐車場は建物の前および10メートル近くに広く設けられています。 周辺の観光地としては、鳳浦海水浴場、高城花岩寺、大砲港、雪岳山小公園、洛山寺、統一展望台などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションに追加の予約人数がいる場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加の予約人数がいる場合は、事前にペンションに連絡する必要があります。また、費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの最大宿泊人数を超えた場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペンションの最大宿泊人数を超える場合、入室はできません。また、払い戻しもできませんので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットの宿泊は可能です。ただし、他の宿泊施設では拒否される場合がありますので、ご注意ください。また、ペットの宿泊については払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約についてどのような規定がありますか？",
            "answer": "未成年者の予約については、宿泊施設の規定に基づいて行われます。また、予約の決定後の払い戻しはできませんので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時には、毀損や紛失に気をつける必要があります。もしも問題が発生した場合、宿泊客が責任を負うことになり、損害賠償処理が可能です。また、直火での調理はできませんし、個人の炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。特定の場所でのみ喫煙が可能ですが、他の利用客に被害がないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "予約が重複した場合、カスタマーセンターで全額の払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別のテラスでバーベキューができます。電気グリルを使用してバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には鳳浦海水浴場、高城花岩寺、大砲港、雪岳山小公園、洛山寺、統一展望台などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 607
    }
}